<resources>
    <string name="app_name">ShakeCount</string>
    <string name="not_available">N/A</string>
    <string name="shake_count">Shake Count :</string>
    <string name="introduction">เขย่าโทรศัพท์ของคุณอีก : </string>
    <string name="kauchim">kauchim</string>
    <string name="kauchim1">เลขที่ 1 ดีนักประจักจิต ในลิขิตบอก แจ้งแห่งนุสนธิ์ จงสมหวังดังที่มีกังวล หาลาภผลก็ได้ดังใจหมาย ถ้าหญิงชายหาคู่ที่ชูชิด ต้องสมคิดมั่นคงอย่าสงสัย ถามหาลาภลาภก็มีดีกระไร ถามถึงไข้ก็เบาบรรเทาลง ถามถึงที่พึ่งก็หนึ่งแน่ ไม่ปรวนแปรเหลวเลือนให้เชือนหลง ถามถึงบุตรในครรภ์นั้นมั่นคง เป็นชายยงแน่แล้วไม่ แคล้ว เอย ฯ</string>
    <string name="kauchim2">เลขที่ 2 ปองหาถ้าลําบาก เหมือนนกจากรังบินขึ้นเวหา ต้องแดดเผาเศร้าอารมณ์ระทมอุรา หาเลี้ยงตนแต่พอปากลําบากกาย ต้องรอใจไว้ท่าช้า ๆ ก่อน จึงจะผ่อนให้เบาบรรเทาหาย ฤดูนี้มีแต่ไม่ใคร่สบาย ยิ่งขวนขวายยิ่งช้ำแสนรําคาญ เปรียบพฤกษาหน้าแล้งไม่มีฝน ทั้งดอกผลก็ไม่สดรสก็ไม่หวาน ถามความจริงใดไม่ได้การต่อนาน ๆ ปลายปีจึงดีเอย ฯ</string>
    <string name="kauchim3">เลขที่ 3 ตามตําราทายว่าเห็น ถ้าหวังเป็นลาภยศต้องขวนขวาย จึงจะสมอารมณ์มาตรไม่คลาดคลาย ลําบากกายสักหน่อยหนึ่งจึงจะดี เป็นแน่ใจในตําราไม่ช้านัก เช่นไม้ปักบนเนินไม่เดินหนี ถามถึงลาภที่หาถ้าจะมี ถามถึงคนที่ปองยังสองใจ ถามถึงคู่ชู้เช่นคําที่ว่า จะมีมามั่งคงไม่สงสัย แต่เดือนนี้ลําบากแสนยากใจ ต้องรอไปสักนิดสมคิดเอย ฯ</string>
    <string name="kauchim4">เลขที่ 4 ตําราทายว่ายาก ต้องพลัดพรากนานพบประสพสม เช่นว่าวน้อยขาดลอยไปตามลม ใครนิยมไม่ได้สมใจหมาย ตําราทายว่าพายเรือทวนน้ำ ยิ่งลอยลํายังไกลไปไม่ได้ ถ้าคลาดแคล้วแจวกระหน่ำไป ก็เหนื่อยใจเจียน ชีวาตจะขาดรอน เหตุสําคัญท่านว่าเวลานี้พระฤษี พบศพพราหมณ์เกษร ควรหยุดยั้งฟังกระแสให้แน่นอนช้า ๆ ก่อนเถิดคงจะสมอารมณ์เอย ฯ</string>
    <string name="kauchim5">เลขที่ 5  ว่าไว้ในอักษร ไม่มีใครทําร้ายขจายจร อย่าทุกข์ร้อนไปเลยไม่เคยการ ถ้าแม้นรักมักได้ควายของเขา ม้าของเราจะต้องพรากจากสถาน ถ้าจะคบคนผู้ให้ดูการ ถือโบราณแบบเก่าค่อยเบาความ แม้นถามหาเนื้อคู่ว่าอยู่ไกล ยังไม่ได้ เหมือนจิตที่คิดหมาย ถามลูกหนี้หนีไปในใจความ จะติดตามไม่พบประสพกัน ถามหาลาภนี้ไซร้ก็ได้ยาก ต้องลําบากทุกข์ร้อนจงผ่อนผัน แม้นถามบุตรสุดใจที่ในครรภ์ เลข 5 นั้นว่าหญิงทุกสิ่งเอย ฯ</string>
    <string name="kauchim6">เลขที่ 6 นาวากําลังเพียบ จนน้ำเลียบแคม แล้วแจวไม่ไหว ทุกวันนี้มีแต่ตรมระทมใจ คิดสิ่งใดไม่สัมฤทธิ์ดังจิตจง มีคู่ชิดจิตใจก็ไหลเลือน มักพาเชือนให้เกินจนเดินหลง เปรียบสุบรรณผันข้ามแม่น้ำตรง ต้องโผลงกลับไปอาศัยปลา ตําราทายว่ากายจะวิบัติ ลาภก็ขัดแสนลําบากยากจะหา ต้องสะเดาะเคราะห์กรรมทําบูชา ต่อเดือนหน้าจะ คลายสบายเอย ฯ</string>
    <string name="kauchim7">เลขที่ 7  เสร็จหวังดังประสงค์ที่จํานง จะได้ดังหมายมั่น อีกไม่ช้าม้าตัวทองของสําคัญ จะมาพลันพาเหาะไปเหมาะใจ คนที่หนีของที่หาย ก็ได้กลับคู่ที่รักห่างชิดพิสมัย จะกลับคืนชื่นชิดสนิทใน คิดสิ่งไรก็จะเสร็จสําเร็จการ ตามตําราท่านว่าได้เมื่อพระราเมศร์ ได้ดวงเนตรสีดามาสถาน ตั้งแต่นี้มีสุขทุกข์ไม่นาน ที่คิดการหามิตรสมคิดเอย ฯ</string>
    <string name="kauchim8">เลขที่ 8 ว่าใครได้ใบนี้ เรื่องจะมีมาถึงตน กมลเศร้า ตําราว่าเปรียบดังคนโดยสารเรือสําเภา พบนงเยาว์งามชอบเชิงระเริงใจ นายสําเภาจับเอานางขึ้นอุ้ม แล้วทิ้งทุ่มในวนสุชลไหล เห็นแต่ฟ้าเหลียวหาฝั่งก็ยังไกล ต้องว่ายไปในยมนาเวลานี้ ถามที่พึ่งแต่ก็ถึงปลายปี จึงจะมาตามสนองคลายหมองศรี ถามถึงลาภลาภจะไม่มี จะต้องรีรอท่าช้า ๆ เอย ฯ</string>
    <string name="kauchim9">เลขที่ 9 ท่านว่าเวลานี้ ลาภจะมีมาไม่ นานเป็นการหวัง ถ้าได้สมอารมณ์ปองต้องระวัง ที่ชิงชังสอพลอจะก่อการ สิ่งที่ดีทีท่าจะมาถึง ยังก้ำกึ่งอยู่ด้วยข่าวระร้านฉาน ถามถึงลาภก็มี พอประมาณ ถามถึงการขวนขวายที่หมายใจ ต้องสวดมนต์ภาวนาบูชาพระ นั้นแหละจะผ่อนทุกข์เป็นสุขได้ จะสําเร็จยังเจตนานัยที่คิดไว้จะ สมอารมณ์ เอย ฯ</string>
    <string name="kauchim10">เลขที่ 10 นั้น ท่านว่าพระราหู เมื่อจับคู่จันทราในราศี ตําราทายว่าร้ายอยู่ไม่สู้ดี มัวราคีต้องตนเป็นมลทิน ในปีนี้ยังมีทุกข์หนักหนา ในอุราไม่สู้แน่นเหมือนแผ่นหิน ถามถึงคู่สู่สมนิยมยิน ไม่ทิ้งถิ่นไปห่างให้จางใจ ถามถึงลาภลาภก็ยังกําลังหา จะมีมานั้นก็หาพอไม่ จงหยุดยังฟังเหตุสังเกตใจ อย่าด่วนไปจากที่ปีนี้ เอย ฯ</string>

</resources>